[建議] 十月一唔該各位旗手唔好再舉光復香港支旗

應該舉
「For the land of the free
And the home of the brave 」

Connect 美國

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入

［整合］十一執齊野

多餘

你鐘意舉乜咪舉乜
人地舉乜關你撚事咩

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push